<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout
    xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="350dp"
    android:layout_height="475dp"
    android:background="@color/cardview_dark_background"
    android:padding="5dp"
    android:layout_gravity="center">

    <TextView
        android:id="@+id/textView5"
        android:layout_width="243dp"
        android:layout_height="31dp"
        android:gravity="center"
        android:text="Роберто Фирмино, 29 лет"
        android:textColor="@android:color/white"
        app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintHorizontal_bias="0.514"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent"
        app:layout_constraintVertical_bias="0.439" />

    <TextView
        android:id="@+id/closebutton1"
        android:layout_width="30dp"
        android:layout_height="30dp"
        android:layout_gravity='end'
        android:layout_marginStart="315dp"
        android:layout_marginBottom="440dp"
        android:background="@drawable/closebutton"
        android:gravity="center"
        android:text="X"
        android:textColor="@android:color/holo_red_dark"
        android:textStyle="bold"
        app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintHorizontal_bias="1.0"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent"
        app:layout_constraintVertical_bias="0.0" />

    <ScrollView
        android:layout_width="314dp"
        android:layout_height="227dp"
        app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintHorizontal_bias="0.444"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent"
        app:layout_constraintVertical_bias="0.975">

        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="Роберто Фирмино Барбоза де Оливейра (порт. Roberto Firmino Barbosa de Oliveira), или просто Роберто Фирмино (порт. Roberto Firmino), — бразильский футболист, форвард, родился 2 октября 1991 года в прибрежном городе Масейо на севере Бразилии.\n\n Фирмино начинал играть в молодёжной команде «Клуб Регатас Бразил» из родного Масейо, откуда в 2008 году он перешёл во «Фигейренсе». \nДебютировав в октябре 2009 в Серии B, вскоре Фирмино пробился в основной состав клуба. В сезоне 2010 года он сыграл 36 матчей за «Фигейренсе», забив 8 голов, чем помог команде заработать путёвку в высшую лигу Бразилии. Своей игрой он привлёк внимание клубов из Европы, и в январе 2011 года Фирмино переехал в Германию, подписав контракт с «Хоффенхаймом». \n\n За свой новый клуб Фирмино дебютировал 26 февраля 2011 года, выйдя на замену в домашнем матче против «Майнца», который завершился поражением 1:2. \n\n Четыре с половиной сезона Фирмино провёл в немецком клубе в качестве игрока основы, играя более 30 матчей за сезон и забив за это время 47 голов в 151 официальном матче. В конце сезона 2012/2013 два гола Фирмино помогли «Хоффенхайму» выиграть стыковые матчи с «Кайзерслаутерном» и не вылететь из Бундеслиги. 16 голов и 12 голевых пасов в 33 матчах в сезоне 2013/2014 принесли ему награду Прорыв года в Бундеслиге. \n\nВ ноябре 2014 года Фирмино дебютировал в сборной Бразилии в товарищеских матчах против Турции и Австрии, а в июне-июле 2015 года со сборной принял участие в Копа Америка. \n\n24 июня 2015 года было объявлено о переходе футболиста в «Ливерпуль». Пресса сообщала о сумме трансфера в размере 29 миллионов фунтов, что на то время стало вторым самым крупным приобретением клуба после Энди Кэрролла. \n\nФирмино не слишком ярко начал свою ливерпульскую карьеру, находясь под гнётом высокого ценника, а в сентябре и вовсе получил травму и остался вне игры на месяц. Однако после прихода на пост тренера Юргена Клоппа выступления бразильца заметно улучшились и он значительно повысил свою голевую эффективность. За 31 матч в чемпионате в первом сезоне Фирмино забил 10 голов и отдал 8 голевых передач (11 голов и 11 передач в 49 матчах во всех турнирах). \n\nК удивлению многих, хороший сезон не обеспечил Роберто вызов в состав сборной Бразилии на Копа Америка. \n\nВ сезоне 2016/2017 бразилец продолжил впечатлять болельщиков своей игрой. В 41 матче во всех турнирах он забил 12 голов и отдал 11 голевых передач. \n\nНе останавливаясь на достигнутом, сезон 2017/2018 Роберто, который смели 11 номер на 9, провёл ещё ярче. Играя в тройке нападения центрального нападающего при поддержке Садио Мане и Мохамеда Салаха бразилец в 54 матчах забил 27 голов, 11 из них - в Лиге чемпионов. В конце апреля Фирмино подписал новый контракт с «Ливерпулем» до 2023 года. \n\nЛетом 2018 года Роберто отправился со сборной Бразилии на Чемпионат мира в Россию, однако появлялся на поле только с замены в четырёх матчах из пяти.

"
            android:textColor="@android:color/white" />
    </ScrollView>

    <ImageView
        android:id="@+id/imageView9"
        android:layout_width="232dp"
        android:layout_height="186dp"
        app:layout_constraintBottom_toTopOf="@+id/textView5"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent"
        app:srcCompat="@drawable/firminophoto" />

</androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>